Micro SD卡, 求推介

重要用IPcam, live recording + alarm recording + view record, total 2 in, 1 out, h.264 1080p 30fps

有冇邊張SD好, 以下兩張點睇?

[TF] Lexar 64GB 633X microSDXC w/ USB Card Reader C10,U1 95MB/s HK$ 193

[TF] SanDisk 64GB Extreme V30 600x microSDXC UHS-I U3 4K 90R 60W MB/s 記憶卡 SDSQXVF-064G-GN6AA HK$ 228

SanDisk Extreme (SDSQXVF-128G-GN6MA)

Lexar 633x (LSDMI64GBB1NL633R)